吳亦凡：「我吳亦凡，AKA十萬伏人間皮卡丘，中國發電站，你玩Auto-Tune，你非我其誰」

10秒開始睇

加拿大電鰻

人間皮卡丘

老鐵skr

點解佢忍到笑

定自黑緊

牛b死了

咩事呀

睇完成頭問號

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

佢之前都係啦， 將自己啲黑歷史改歌，eq 好撚高